要比限聚限幾耐？點都要有一次幾十萬

一次幾十萬..
大家D要求都越定越縮
我當616真係有200萬
被拉10000，到而家都未好返+流亡手足
加埋當10萬人
仲有190萬人

call 一次幾十萬都好似好難咁
D人係去左邊?

冇縮
我計算係冇不反之下
一班最保守和理唔敢出

當然有不反要上百